覺不覺冠軍畀都姐玩死🤦🏻‍♂️

明明有齊晒港女，偏鼻，冇波，大口，面黃，眼細既天然元素。肯肯定是最有代表性既港姐黎。而家畀都姐投多票搞到佢好似好唔名正言順咀樣樣😰

樓主老婆正過佢

咁又未必喎

相

咁出名都未見過

咁你咁講嘟姐都係比人擺上檯

柏羊日日見真人

潑婦

果兩票佢自己投, 邊有人擺佢上檯
佢大可以一人投一票, 夠公平,
但佢無咁做.

都姐有遠見

作反

宜家佢老細要佢揀，佢邊有得唔揀，唔通super 打和咩，如果佢再推個波比人，咁咪比人推果個話事囖，同埋個冠軍隨時係內定嘅

草孟一條team都投三票啦咪一樣唔公平

do姐都被玩死了